我想問240w火牛細機箱最盡可以用咩顯示卡

利申：電腦白痴

1080ti

我比夠一萬幫我整出黎

Gt1030???

Titan xp sli ok

Idle咪得

係咪先

算吧啦 240w

唔好加"電腦"兩個字當冇嘢
白痴就係白痴

1030都未必得

冇張得

睇12v輸出

iGPU/APU